累⋯

咩事分享下

錯了嗎 後悔了嗎

屌你老母家陣每日一篇？

再見

屌你老母 人地每日兩篇一模一樣你唔屌人地？
傻撚咗呀？

笑了

乖

濛狗當自己係肥絲級會員，有admin支持咩

好多野做

midterm?

問咗神廢未

yes

就放復活假 撐住

因為我同神之廢青有路

我屌佢果陣你兩個acc都唔知有冇啦

對唔住呀 感情台風紀

恰新仔

神廢好花心

傻豬黎既 錫返